有冇人報海關... 人口失蹤

姓林既....消失左好耐

你幫手報警囉

佢先生姓林?

姓鄭 ?

可能被送中
坐緊洗頭艇

同海關有咩關係?
入境處呀?

sorry